遊戲王 次元的黑暗面 討論區

終於上網有得睇

杏子正到仆街

青眼究極龍變左可以打3hit

唔係怪獸,係神呀

屌你咁用青眼究極龍殺左個機師

邊度有得睇

搞基搞到去第二個次元
真愛

seed呢

而家先討論?

Link??

而家所有地方都有

垃圾

都唔知開post黎做乜撚
打咁多字講感想都唔copy 條link出黎

睇左十世啦

老實講真係幾不店，好多位skip晒
藍神場場都輸撚晒

Skip左解說冇人識新卡
慘到戰階二速特召都比人話bug
重有檸檬個怪獸效果無效並特殊召喚拉黑魔女又一堆人講
笑死我
老老實實，劇場版做得好順暢同好嚴謹

邊度有字幕版睇

都冇咗法老王出場專用BGM
又冇「所呢蛙多架啦?」
又冇「嗌波，角哥蛙哦呢need馬卡些爹古呢拉假?」

法老王

鵝呢囉town
墮囉
卡墮衣jit埋石
Town end 墮

今次主角都唔係atm，有atm 出場都算好啦

始終要留尾連GX，今次睇到aibo成長左，社長都承認佢

社長研究新技術又連住GX

係差在無講派膠 畫卡佬 有無返出黎，有就真係期待 之後出新劇場版

睇完對海馬真係完全改觀
海馬真男人

唉

嚴格黎講佢重痴線過比達

劇場版個結局幾正
但GX間學院係海馬創立,姐係海馬冇死到?

係，無死到

結尾十代對過去atm 好似用左今次劇場版技術

海馬最後穿越次元返去搵亞圖姆真係gay到喊
召喚巨神兵個到起晒雞皮
望屎他嗲哇拉 卡咪打！！
各多慳多in拍多

點解頭post會冇link

屌你老母

之前開post有埋link無人理，而家個個問

劇場版係跟原作漫畫結尾，gx係跟動畫，無關連架

原作冇gx架，帕卡索斯係漫畫係死左架啦

又冇「所呢蛙多架啦?」>>>其實有，海馬vs假暗遊時有呢句

Btw 佢係返左去古埃及定點

睇完 唯一感想就係

海馬真係痴撚線

我唔要A貨

仲有三幻神：
餓披list古落巨煎hea
oh士烈樹落釘宮尿
啦落肉鮮尿

呢啲人人都講，連啲卒仔都識講嘅就免啦

幫你更正下

冇字幕真係睇春

海馬真係好撚癲 追到去冥界
依啲唔係真愛係乜?

其實係咪會出第二個劇場版
睇結尾好似鋪路咁

btw
遊戲王我覺得真係好撚正
一開始講邪惡貘良千年鈴
到結尾都係打翻佢地

其實係.不過衰在無暗貘良.又無佢出場對戰真係好可惜.
應該3小時都得.

但係8000LP係咪bug

真係最好形容海馬，係真愛呀哈利

跟番game 嘅LP？

係

求link，想睇好耐

留名